酒牌局上午出稿夜晚笠水，唔幫警察學院警官會所續酒牌住了。。。。。。

酒牌局係咪用IE，777琴日都吹雞笠水啦

警察開工飲乜撚酒，仲學院，學飲酒？

酒牌局成員名單
(二零二零年一月一日至二零二一年十二月三十一日)
主席： 黃江天博士，J.P.
副主席： 范翠華女士
成員： 鍾港武先生，B.B.S.，J.P.
許美嫦女士，M.H.，J.P.
劉韻清女士
李均頤女士，M.H.
梁邦媛女士
李楸夏女士
盧健德先生
盧君政博士
譚兆成先生

發覺漏咗最精華一句

有冇警察想還拖？

同場加映

ff系列-想鎖車
有冇狗車想還拖

恕我軟弱🔞

機管局跪低 ： 職員鎖警車做法有偏差 會對事件致歉

執法既係黑警 唔執法咪得

黑警就嚟得罪晒全部政府部門

你老味返工學人飲酒？

咁好打唔驚啦

翻查酒牌局網站，位於警署內而又持有會社酒牌的餐廳全港共有 10 間，包括灣仔警署、中區警署、旺角警署、青衣警署等等。而其他紀律部隊（包括消防處、海關、入境處、飛行服務隊等等）都沒有類似情況，他們工作場所的餐廳都不會售賣酒精飲品。這反映出警署餐廳賣酒的情況是警隊獨有，為何警隊會有這特權？如果警隊確實有這方面的獨特需要，為何全港只有 10 間警署的餐廳售酒？

我聽說過一個傳聞，警署餐廳賣酒是出於歷史原因。數十年前，酒吧龍蛇混雜，警方高層為免警員到酒吧消遣時接觸到黑社會人士，所以就於警署內賣酒。如果這個傳聞屬實，不如在警署內開設賭場？今時不同往日，這個歷史原因是時候被埋葬。其實，旺角警署旁邊就是「酒吧街」，警察體育遊樂會也在附近，旺角警署內為何還要有一間賣酒的餐廳呢？

下稿代酒牌局發出：

酒牌局星期二（五月五日）舉行會議，討論七宗酒牌新申請、續期及轉讓個案。

有關申請如下（不依照討論次序）：

香港：
－－－
位於灣仔的香港警察高級警官餐廳
位於銅鑼灣的悉尼樂園及天天海南雞飯

九龍：
－－－
位於旺角的金越苑餐廳

新界：
－－－
位於大埔的芝加哥
位於元朗的元朗警官俱樂部
位於將軍澳的MADIRA

酒牌局會議於上午九時四十五分在灣仔皇后大道東258號一樓102號會議室舉行。為應對2019冠狀病毒病疫情，避免人群於密閉空間聚集，以保障所有人士的健康，現階段所有酒牌局公開聆訊暫不設公眾席。

酒牌局星期二（五月十二日）舉行會議，討論五宗酒牌新申請、續期及轉讓個案。

有關申請如下（不依照討論次序）：

香港：
───
位於上環的YARDBIRD
位於中環的Sahara
位於大坑的Malty

新界：
───
位於大埔的香港警察—大尾篤活動訓練中心
位於荃灣的湊湊火鍋．茶憩

2016年6月22日至2016年7月5日 第1065期
開幕儀式由人事及訓練處處長趙慧賢和助理處長（人事）鄧炳強主持。

城軒飲食集團 金巴斯集團成員

入境事務處長官會所
警察體育遊樂會
早禾坑警察康樂中心
香港警務處大尾篤活動訓練中心